熱血時報 陳四：蔡若蓮喪子被辱 譴責之前先反諸求己

陳四：
蔡若蓮喪子，民間竟然歡欣不絕，當然有人覺得相當涼薄。而微妙的是，當今日建制中人，甚至特首譴責群眾涼薄，民情就更反政府，大愛包容之聲反而放緩。其實香港人從來都温柔敦厚，大愛包容，今日民情竟有如此轉變，政府應先要反諸求己。政府杵逆民意二十年之久，今日市民可有方法表達自己不滿而得到政府回應？最後香港人對政府只剩下詛咒，純粹由政權一手造成。